人民日報—部份香港人利用台灣地區違法選舉擦存在感令人嘔心

連登時報 － 人民日報借正義撚擦存在感，令人嘔心